## Алгоритм по запуску программы
1) скачать папку sfml.sample по ссылке, 
которая находится в папке required link,
так как для исходного проекта необходима библиотека SFML;
2) скачать папку cod 
из репозитория final_work_2_semester;
3) заменить в проекте sfml.sample соответствующие файлы:
- main.cpp;
- CMake.txt;
4) добавить папки inc, src, img;
5) сгенерировать новый проект с помощью файлов из папки cod;
6) запустить исходный проект;
7) управление: 
- E - вращать вправо,
- Q - вращать влево,
- space - остановить,
- W и S - отдалять и приближать,
- курсор мыши - перемещать камеру,
- esc - выход;
8) после запуска проекта, перейти в папку Debug, скопировать 
в нее содержимое папки img;
9) запустить программу final_work.exe 



